［亞馬遜大火］60億人*20%=12億人

救地球
愛地球
中國人必須死